食物金字之最，薯餅

薯餅